依家我地喺道德嘅最高地，點解仲要繼續勇武？

係因為前線勇武對和理非冇信心！！！

希望大家睇曬，覺得我講唔啱再屌我。

雖然我唔可以代表所有勇武手足，但我係咁睇。

好坦白，現時嘅情況，我地勇武手足點會唔清楚，但係勇武繼續承受犧牲嘅風險，都要企喺最前同班狗對抗，其中一個原因係驚萬一勇武真係退落黎，而和理非承接唔到運動嘅下一步，我地個抗爭就會全面收皮。

所以希望所有人，都用你地嘅行動回應勇武手足
8月5日，全港大罷工。
和理非唔需要再你地個口同鍵盤去勸勇武，你地用行動就得，你係真心擔心前線，唔想佢地犧牲，唔該你同我罷工，如果唔係你咪再嘥口水。

只有咁樣，和理非先係真正咁支持勇武手足。

8月5日，全港大罷工。

8月5日
全港大罷工!

你一係就罷工 一係就同我上前線 買贖罪卷無撚用架 無得返轉頭架啦 唔可以再有任何包袱

敵人是政府
不是警察

只係林鄭+中共一直spin示威者vs警察

5/8 全港大罷工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

一句講曬，你罷定唔罷？

up

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

同意
知道好多衝衝子好驚自己一停落嚟
和理非就唔會再做嘢
個運動就會散

但衝衝子, 請你哋放心
呢次個情況唔同5年前雨傘運動
如果今次失敗 香港就會進入最黑暗時期
無人可以倖免 所有泛民都會被清算
就連我身邊既一班中產 就算幾唔鍾意衝突
佢哋都仲撐緊後生仔呢邊
佢哋好明白俾黑社會治港有幾大鑊
721之後真係全部都歸哂邊 再冇中立

所以希望各位衝衝子
呢兩個禮拜抖一抖 先回氣整裝
如果和理非冇成效
我哋再一齊用其他方法好唔好?
我哋真係唔可以再送頭喇

潛post啦

大家正視罷工未

試著說一起罷工

係真係咁有心 就罷工啦
出完錢就覺得自己盡曬力
點對得住前線

你有道德高地就叫英雄，冇就係暴徒，你贏咗個道得高地就係你既道德高地既作用最多都係加士氣，有就係好事，冇就係個心理關口，限制自己既行動，畀自己理由去放棄

即使係不擇手段，都必須為正義而做，否則你永世唔使贏獨裁

只有真正既自由體制先有資格指責暴行，其他政權都係只許州官放火偽君子

唔該師兄推左幾下

推

好

8月5日，我地一齊罷工！

罷工

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

同同事會響應

真心多謝你同你班同事

好多人仲會諗罷工多我一個唔多

但係個個都咁諗 就少左好多人罷工

香港人，每一個都有份，唔好再諗住自己唔重要。

其實多數係公司無人罷 啲人唔敢罷

呢樣真

88

屌你地班人老母 醒未呀屌 入黎睇啦